Test 1
answer:  True
Test 2
answer: False
Test 3
answer:  True
Test 4
answer:  True
Test 5
answer:  True
Test 6
answer: False
Test 7
answer: False
Test 8
answer: Unknown
Test 9
answer:  True
Test 10
answer:  True
Test 11
answer:  True
Test 12
answer:  True
Test 13
answer:  True
Test 14
answer:  True
Test 15
answer:  True
Test 16
answer:  True
Test 17
answer:  True
Test 18
answer:  True
Test 19
answer:  True
Test 20
answer: False
Test 21
answer:  True
Test 22
answer:  True
Test 23
answer: False
Test 24
answer:  True
Test 25
answer:  True
Test 26
answer:  True
Test 27
answer:  True
Test 28
answer:  True
Test 29
answer:  True
Test 30
answer:  True
Test 31
answer:  True
Test 32
answer:  True
Test 33
answer:  True
Test 34
answer: False
Test 35
answer:  True
Test 36
answer:  True
Test 37
answer:  True
Test 38
answer:  True
Test 39
answer:  True
Test 40
answer:  True
Test 41
answer:  True
Test 42
answer:  True
Test 43
answer:  True
Test 44
answer:  True
Test 45
answer:  True
Test 46
answer: Unknown
Test 47
answer:  True
Test 48
answer: Unknown
Test 49
answer: False
Test 50
answer:  True
Test 51
answer:  True
Test 52
answer:  True
Test 53
answer:  True
Test 54
answer:  True
Test 55
answer:  True
Test 56
answer:  True
Test 57
answer:  True
Test 58
answer:  True
Test 59
answer:  True
Test 60
answer:  True
Test 61
answer:  True
Test 62
answer:  True
Test 63
answer:  True
Test 64
answer:  True
Test 65
answer:  True
Test 66
answer:  True
Test 67
answer:  True
Test 68
answer:  True
Test 69
answer: False
Test 70
answer:  True
Test 71
answer: False
Test 72
answer:  True
Test 73
answer: False
Test 74
answer: False
Test 75
answer:  True
Test 76
answer: False
Test 77
answer:  True
Test 78
answer: False
Test 79
answer: False
Test 80
answer: False
Test 81
answer: False
Test 82
answer:  True
Test 83
answer:  True
Test 84
answer:  True
Test 85
answer:  True
Test 86
answer: False
Test 87
answer:  True
Test 88
answer:  True
Test 89
answer: False
Test 90
answer:  True
Test 91
answer:  True
Test 92
answer: False
Test 93
answer:  True
Test 94
answer: Unknown
Test 95
answer: Unknown
Test 96
answer: Syntax error
Test 97
answer: Syntax error
Test 98
answer: Syntax error
Test 99
answer: Syntax error
Test 100
answer: Syntax error

